入黎擺低你地經歷最深一次既暗戀

相信個個都有暗戀既經驗
但好多時都係明知冇結果又會沖埋去
係呢到當俾個機會大家叫下春收下自己皮

啱啱表完白 收皮了

鐘意左幾耐

兩年

本身係咩關係？咩事令到你鐘意佢

無暗戀過人

由小學四年級開始同一個女同學傾計
傾傾下就暗戀左佢
一傾就傾左八年 日日都會講早晨早抖
大家都無男朋友
考dse 前一年同佢表白
佢話當我係好朋友同埋學業要緊
之後成年無講過野
考完dse 我再表白多一次 結果又炒
本身以為大家都會喜歡大家
原來只係一箱情願

同學 一見鍾情 個日仲未開學

大家都無男朋友

男女朋友先岩 利申not gay 有女朋友

陪著你你都不會知 凝視你背影一輩子

鍾意左個半年 已放低
依家鍾意左第2個女仔 一個月

鍾意咗自己個friend，次次見都要扮冇嘢
明知佢唔鍾意+冇可能鍾意我，但我都仲係好愛佢

鍾意咗年半左右
已經冇見同冇聯絡半年了
但一諗起相處嗰陣時仲係會覺得好sweet

我屌你老母

曾經中三個陣鐘意一個女仔大我一年

一直都好曖昧 到佢有男朋友個陣我就會自摺
到佢散左 又會同我好曖昧咁到下一次拍拖
一直都知自己服緊兵役 但佢同是又會做d 野比我覺得有d希望

不斷loop 左6年幾7年左右 到最後 我表白完 都係唔得

我明 我真係明

夠鐘聽住牆紙瞓
希望現實冇可能發生既事可以係夢入面發生，滿足下呢個咁卑微既願望

你個名
其實Katrina都好match

尚要借你暗戀他去接近你

暗戀過師兄三年 中三到中五 我中六佢grad左冇乜見就淡左 但到依家大二我fb仲開住佢notification ig仲follow緊佢

假如重來過

中一果陣鐘意左係屋企樓下間鋪返工既男仔
佢當時應該大我7-8年咁上下
我成日落去買野，佢又會撩下我講野咁
仲記得有時會同阿媽講落街一陣，其實係係樓下周圍遊，為左偷望下佢
果時成日比佢見到我係佢店外面鳩遊，佢會望住我好溫柔咁笑 可能係笑我on9
後來佢忽然冇做就冇再見過佢，唔知佢而家點